啲字幕組係咪死晒

好似越嚟越慢 越嚟越少人做

我諗因為正版越黎越多？
bilibili youku 呢d
又更新得快

但係我想睇繁睇
所以好少上呢d

今季開始感覺好明顯 武裝少女過左一日都仲係無得down

季初好多時都係咁

越來越慢

點算

每季開頭唔係都係咁?

第一日追新番?
不嬲岩岩出都係無咁快

夜櫻好快 好似係

上季已經係咁
出出下可以斷晒尾

HA

今年情況嚴重好多

強國正版化
日本片源被拉

尤其係諸神 知唔知佢咩事
我套清戀未儲完

翻譯正版比人捉到會比人拉
好似係